你老鼠班星座撚又圍爐打飛機

講撚到好似星座決定一切

冇女同樓主傾星座發脾四
橙

關你撚事？
你咩星座 咁撚多事

星座撚估唔估到樓主咩星座

應該處女座黎
煩到西

星座撚真係好撚垃圾

利申: 有女

咩料呀
樓主咁25
一定係獅子座啦

支持屌柒on9星座撚👍🏻👍🏻👍🏻

Ｄ處女座係咁架啦

唔識野就收嗲啦

樓主慘慘

你收嗲
比人破處仲扮處女

樓主好波👍🏻👍🏻👍🏻

Ching ho ball

星座書:你有眼耳口鼻
星座撚:好撚準啊

點解我睇到 你 老鼠班 星座撚

我都睇到

利申食開東星班

尼個年代居然有人吾信星座

agger 話咩星座係咩性格 唔通全個星座既人性格都一樣咩on9

討伐未

吾你老母

你死全家拉 甘冇禮貌